正式宣告：雛鶴愛係我老婆！！！

佢已經許配左比我，大家唔好再為內子而嘈了

求老鼠放佢一馬
唔好攪啲蘿莉

我係佢未16歲前唔會毛手毛腳

16歲前佢d手腳就有毛咁嘔？

...

搓鳩愛？
乜水
有冇圖？

一月新番龍王的工作女主

我都諗左陣邊個係搓鳩愛

3個月就換一次老婆

銀子正唷

金毛我的

g

九頭龍八一正D

唔洗16歲前
3個月你就唔要佢喇